(最壞打算) 共和黨領袖已預備《香港人權及民主法案》減辣版Plan B, 應對議員阻撓

好難怪.... 而家只要有一位議員反對法案, 就可以嚴重拖慢審議進度, 甚至令法案胎死腹中...

截至本月23日，《人權法案》的聯署參議員再上升至35人，距離通過所需票數只差16票，不過多名熟悉美國國會運作的人均指出，只要有一名參議員反對法案，阻止法案透過「一致通過（Unanimous Consent）」程序表決，就會嚴重拖慢審議進度。

早前提出法案的參議員魯比奧（Marco Rubio）稱法案會在本周或下周初審議及表決，據知現時參議院有約4人對《人權法案》有保留，當中包括被指親中的加州民主黨范士丹（Dianne Feinstein）、蒙大拿州的共和黨戴恩斯（Steve Daines）和民主黨泰斯特（Jon Tester），以及田納西州的共和黨亞歷山大（Lamar Alexander）。據了解，總部設於田納西州的速遞運輸公司Fedex曾向國會人士表達憂慮，而以農牧業為主的蒙大拿州則與中國有緊密來往。根據美中貿易全國委員會的資料，中國為蒙大拿州貨物出口第三大市場，上月就有中方代表團臨時取消原訂參訪當地農民的行程。新民黨主席葉劉淑儀亦曾於8月訪問蒙大拿州，回港後她曾稱不擔心《人權法案》在短期成事。
..........
另有消息指除《人權法案》外，麥康奈爾或會透過撥款法案，加入條文修改《美國—香港政策法》，改動包括定期報告、部份針對個人的制裁措施等，有消息人士指，改動內容不會與《人權法案》盡同，又指《人權法案》一旦展開審議，通過機會極高，惟時間上則充滿變數，故相信撥款法案方式或是短期內的折衷做法。

在美港人組織Hong Kong Democracy Council總監朱牧民接受《蘋果》查詢表示，目前有兩個可能性，首先是參議院通過該院的《人權法案》版本，而眾議院議長佩洛西辦公室曾透露再交由眾議院表決通過參議院版本不成問題，另一個可能則是以撥款法案在《政策法》中作出改動，惟有關改動不會與《人權法案》條款相同，意味削弱了對港施壓效果，他亦擔心參議院採取撥款法案方式，或令《人權法案》再度胎死腹中。

(較後消息)

六四流亡分子: 民主黨的Dianne Feinstein和Jon Tester已改變態度, 支持法案. 但依然兩名共和黨議員未決定會否支持法案.

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

有無人解釋下兩者有咩分別
減左係邊

惟有關改動不會與《人權法案》條款相同，意味削弱了對港施壓效果

又比人出賣

俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

唔係出賣

係極少數議員做阻膠

推

等黎等去都係得個吉

老共抵抗

唔使擔心
人權法其實已經好穩陣
要預備之後點 有咩可以做

只要有一名參議員反對法案，阻止法案透過「一致通過（Unanimous Consent）」程序表決，就會嚴重拖慢審議進度。

冇人敢玩嘢啦

唔洗理
呢隻5毛鍾意吹相反風向

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

順道想請各位唔好再話麥康奈爾議員因為老婆係華裔所以故意拖慢法案
首先呢家現行既既香港關係法係佢提出黎，
而且香港件事未到咁大時佢已經出黎警告中共咪搞事。
你地咁樣因為佢老婆華裔而話佢故意拖延其實係好唔公平。

聽講仲有唔知兩個定五個未支持

佢最近接見黎智英

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

其實點解唔學眾議院咁，直接插隊極速放上會投票決定，要執著一致通過？

辛苦咁耐 現家要減辣

繼續攬炒啦 仆街

民主黨個邊無問題
係共和黨爭兩個未表態
彭斯場演講係關鍵
逼共和黨人企邊
同埋即使係有保留唔=反對
如果得一個參議員格硬阻攔法案
喺美國實會引起輿論關注（其實好多美國人唔知人權法案）
我地真係要多謝NBA事件幫手
呢一刻唔好咁灰住

眾議院就係因為有「一致通過（Unanimous Consent）」, 先可以直接插隊極速放上會投票決定 (最後法案都係全票通過)

中共用錢撻人 點都有人受

McConnell 肯俾佢打尖先得架，好似係

我地要去努力說服先
死咗先諗呢個啦

一齊Twitter做野，唔係又俾燒山燈到。

Solomon Yue都話佢啲fd子盡力遊說緊

佩洛西議長企我地個邊幫我地嘛
而且眾院黨派色彩強
法案無爭議 政黨領袖吹雞
即過

邊條仆街阻

睇新聞應該係爭田納西州 蒙大拿州各一位共和黨議員有保留
田納西因為FedEx 游說驚影響業務
蒙大拿係農業州 好多農產品賣去中國 葉劉之前專登去反游說

公開表揚個幾位啦

共和，共產咋嘛，奶共奶到雪雪聲

農產品果到，如果侵果邊既part 1貿易協議簽到，中國都要焗住買

港豬民主順風車夢碎
一直都講要靠自己反擊，靠個法案唔會得到民主自由
不過講事實一向無用，個個都會迷信自己嘅幻想，白白錯失機會後就會話當年xx走得太前之類

諗辦法將啲警暴同非人道行為掟去共和啲人叫佢地傳滿成黨啦，賺錢唔駛賺到咁嘅

其實打緊貿易戰 即使無香港原因
支共一樣用買唔買農產品做武器
其次侵侵都講明會用關稅賺返黎既錢補貼農民
其實影響真係唔大

Push

FedEx好棘手：早排佢哋有個以前係空軍上校嘅機師，響廣州畀捉咗。公司方面應該受壓好嚴重。

唯有經濟攬炒

呢個時候仲賴共，入籍中國啦做乜撚美國議員

Old news

美國一定唔會屈服人質外交
支共呢招對小國就有用
全世界有兩個國家唔驚玩人質威脅
一個係以色列 一個係美國

大家係唔係唔應該再咁依賴人權法去限制自己抗爭
要plan後路點樣對抗政府，如果人權法失敗左

通過左對港官警有心理影響,
上面好大程度會逐步換血,
盧生上去或可能要歃血.燒黃紙.頂到有忠誠新血黎坐正
要令外界知道港好大機會, 放人換血粉飾太平, 即使通過什麼法都無人去反映成為少數人的現港人....

咁樣不如咪過，我寧願等耐啲

大家真係要做野。
Take a look at Steve Daines (@SteveDaines):

Take a look at Lamar Alexander (@LamarAlexander):

同佢鬥快搵趙小蘭勾結支共嘅證據出嚟啦

遊說團可唔可以集中應對下個幾件
齋撥款我洗L你幫咩

佢哋唔支持就等於背叛國家

禮貌啲啊

改動包括定期報告、部份針對個人的制裁措施等

即係未必1年至少1檢, 多咗走棧位
或者唔制裁直系家屬

咁仲有咩方法

諗唔明點解有人會唔支持，明明通過咗美國就會有一個工具可以牽制一亞洲金融中心，甚至中國命脈。對美國百利而無一害

囚徒理論，賣國求榮。

親中賣國賊

博退休
唔洗選

唉靠自己啦

美國真係完全唔會理
只會辣多兩錢重

禮貌啲,humble啲去sell,
唔係一開口就間諜,收錢論

好似McConnell一樣,都唔好一開口就人地老婆

同埋有議員會開2個twitter, 一個私人啲,一個專做議員工作
@SenAlexander

如果唔係一致通過，會要不停辯論，人地外國又唔會剪布，再做下引戰狗既辯到拖過立法年拖死你條Act 又有幾難，一樣有風險

過咗唔係仲有牙力迫支那買晒佢？

McConnell老婆趙小蘭唔想得罪共產黨

麻煩之前坐定粒六個班人出黎睇下,
係咪以為人權法過左就雨過天晴?

但睇侵根本口講話唔急，但行動上見反而係佢最想攪掂trade war, 我就反而見支那唔急，你關稅加我咪買少d 囉，全地球又唔係得你有得賣，農產品我同邊個國家買都得。
個市又玩野，成個美國根本心底都覺得無左支那唔得，個個都係nba 心底裡。明明同日本簽張contract 仲大個市都完全無反應，班農夫又唔理，個個眼中只有共產黨cls
連我都睇到，支那點會唔覺，所以完全當你傻仔咁係咁反口又吊高黎賣，向咁既情況下，根本個吹war 邊可能成功。而家支那就係迫緊佢，你自己收手，當咩事都無發生過，我照正常買返野，你唔駛指意加價，你聽話我就考慮幫你買多d 啦
侵好想大選前用吹war 做成績表就擺明，再唧個股市產去，又討好班農民票倉咁佢就訓向度都選到
佢地成個社會都放唔低心魔，根本無計，注定比支那食住

唔想做貿易戰或下既condom
文宣組有咩大方向？

係咪要再出黎集氣

你條五毛咪大大聲話要搞南亞既
咪以為無人認得

Twitter都係冇咩香港人做野。

呢個時候有議員敢做醜人出黎反對咩

唔好減啦
我地已經死咗好多手足

邊個反對即係邊個係美奸，鬼都唔洗捉

一定要

唔減辣，寧願比佢拖

美國出report review香港一國兩制，…
係中美共治既重要基礎黎。

點解到今時今日都重有傻仔覺得所羅門係契爺,過左法案就嬴左?
雖然所羅門係當你地做契弟姐
冇益處美國佬幫你做乜春?一直以黎都應該靠自己,你地就要走去含洋腸

記唔記得上次雨傘, 同一個原始嘅議案就係咁無限期拖咗.
所以先導致港共同豬共係香港又DQ又拉人又送中架? 家下死亡失踪人數係百計.
趙小蘭可以訓覺,港人唔訓得架.

昨日新疆,今日香港,明日就係紐約倫敦,毫無懸念.

好似2個

繼續Twitter全部參議員
要加大力度文宣

今日香港
明日台灣
後日美國

nba 事件唔係一個偶然

正解, 外部幫只係Bouns, 只有高官至驚.

當比人制裁完, 其實= 焗住做土皇帝, 更加極權,你都吹佢唔脹

大檸樂！！！

無人敢反對 因為個下場就係暴雪同奶共James

去佢地啲twitter啦

屌你老母臭閪

其實人權法一樣係香港人心魔黎
唔係唔敢升級
係好多手足驚升級會影響到人權法唔過姐
始終民主國家人民睇野鐘意靚畫面
只要過左人權法
我敢話個局面到時更精彩

中國或成最大贏家
美國搬石砸腳

同我地一樣
拎唔出攬炒既決心，無得攪

樓上成班人係咪唔識字
明明講緊人權法可能無得 無異議通過要改香港政策法 頂住先 再排隊過人權法。 上面成班人講美國出賣 做咩9 明明就係幫煲幫到盡

佢想修改香港美國關係法係入面加啲制裁條例入去，當呢個係plan B
但係法案嘅力度就會相較人權法低

另有消息指除《人權法案》外，麥康奈爾或會透過撥款法案，加入條文修改《美國—香港政策法》，改動包括定期報告、部份針對個人的制裁措施等

如果今次美國都唔做野，以後都唔會再做到，美國聽俾支那全面滲透

真, 民主黨左膠還左膠
Pelosi, McGovern幫左我地好多
同Marco Rubio不相伯仲

屌你老母怪唔知葉劉咁氣定神閒，原來早有準備，想問下佢係咪真係咁憎香港人？

你睇薩德導彈、拉籠北韓、華為、貿易戰、人權法、South park NBA

邊有咁多偶然

係預咗好撚難搞...
所以一直都強調國際戰線~
要比多啲人睇
其實真正目標唔係議員而係人民
因為啲議員都係要睇人民頭(你話民選多麼好...)

一個人係拖慢啫，唔會過唔到

u only got one shot us

痴線,依家講緊接近全票通過
都唔知做乜咁玩灰機mode

據知現時參議院有約4人對《人權法案》有保留，當中包括被指親中的加州民主黨范士丹（Dianne Feinstein）、蒙大拿州的共和黨戴恩斯（Steve Daines）和民主黨泰斯特（Jon Tester），以及田納西州的共和黨亞歷山大（Lamar Alexander）。

認清遊說目標，唔係McConnell

佢地唔會有幾條草案一齊表決既咩，減辣版無反對過，正常個條唔係全體過（唔係2/3都唔洗侵侵簽咩），仲要記名投票比美國國內知

依家都係爭兩位共和黨議員啫
相信Solomon搞得掂

如果眾志有人喺美國，就係時間出力遊說啦

其實影響好大 長期補貼一黎對個產業有影響 例如邊樣農產品補貼得多就全部去種果樣

另外其他業界一定不滿點解可以一直補貼佢 處理唔好既話又引申一大堆問題

唱全首啦

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

仲有支共契哥，俄羅斯
蛾佬癲到人質同恐佈份子一同消滅，乾手淨腳

我都覺

之前好似睇過篇野講睇緊有冇人反對，如果淨番呢兩個都唔出聲 / 唔講反對 就會出UC 好似係12日內

話比 gphone ?

McGovern係hearing 都屌得甘

明啦, 唔該手足

McConnell 對香港民主及人權法一直立場模糊。

另外之前有人話, 即使有一個議員拉布, McConnell 其實有權override該議員, 視乎McConnell肯唔肯行使權力 (如記錯勿打頭)

可以係其中一個方法
佢地之前hearing 出左名，係時間要利用一下名聲

人地議員會諗呢D ga咩

我地泛民都成日分裂啦

事實上, 無外國勢力, 香港人贏唔到

中共奪權, 都係靠外國勢力 (蘇聯幫中共, 加上美國早已決定放棄國民黨)

好似係咪夠60個聯署，可以突破拉布

手足唔使灰，國際政治就係咁
講真呢個世界除左香港人冇人有義務幫你
要麼繼續努力對外文宣，要麼起義打柒港共黑警

估計人權法案會係簽左phase1貿易協議後先會過，即11月中後期

我再比啦

多謝你

中共由成立到奪權，一直都係靠蘇聯第三國際支援
所以中共最怕你勾結外國勢力

玩野果個想同fbi投案？

幾時開會???

根本睇黎都無用。呢兩條友都係服務佢自己個州啲農民。我覺得比佢哋兩個日日夜接觸到香港嘅人懽民主危機先有幫助。

我都信依個，無可能簽和約前落鳩你面